迴旋處外圈轉右?

喇, 我就check過運輸處, 講到明轉右(除非係第二個出口)就應該用右線入同行內圈

一直跟捉規矩都係咁揸左7年車 (喺英國同香港都係咁揸), 未試過撞車同俾人呠, 加上我會真係見到有足夠位先cut線出我想出個路口 (無謂為左咁而撞車搞到冇車用一排)

今日終於遇到外圈平排冇打燈轉右撚仲要beep我同俾中指我
條氣好撚唔順, 想上離問清楚如果真係咁樣撞, 係咪佢輸硬?

舊式迴旋處你輸

新式就有得拗

迴旋處定螺旋處先

但係我見運輸處話新舊都係右線入同行內圈

同埋利申返架外圈車係同我平排入但之後係慢我一個半車位

呢個係指引
黑警黎到 舊式你內圈出會話你cut線所以你錯
所以構成左咁多外圈L

右方車輛有優先使用權。即係外圈要讓內圈車輛先行。

舊式內圈讓外圈

舊式左面個款你係內圈出係當你cut 線

所以有d撚頭篤油頂死你都係佢贏，因為係你cut 線

運吉果個係指引你點做

法律上邊個過線/唔係正線就輸

啱啱google左, 見到好多唔講法, 同見到咁多位巴打ge講法, 舊式真係外圈無撚敵

咁以前起迴旋處使乜起兩條線, 反正行內圈一定蝕

屌, 而家覺得咁樣揸好快會揸到個人好冇品同壞手勢

其實係 又新又舊 真係好易會出錯

嗱，運輸署有統計數字，好多人都唔識用迴旋處而出事，所以你想考到就要表現到比考官知道你係識用迴旋處。

但內圈一定快過外圈 除非外圈玩野

都可以係架車慢, 特別係坐滿哂人真係會慢哂成架車

揸到好似平時咁快又驚後面兩個會sin離sin去

誰切線誰瀨嘢
完

佢講緊入迴旋處要讓右方 唔係於迴旋處內要讓右方
其實好多人比運輸署fake咗

喺香港真係唔到你講禮貌 通地都仆街嚟

呢個真係啱

望住條線嚟行, 出唔到咪轉多圈, 唔明有咩咁易出錯

呢個真係經典問題
之前既案例結果係
運輸處指引=/=法律條文
所以引發螺旋處既改革

其實香港揸車真係好易
又無紅燈可以轉右果d野
淨係睇地線行就搞掂好撚易

不過好多撚屌都係盲既唔識睇地線

不嬲都外圈大撚哂架啦

可唔可以迴旋處U turn?

你黎個邊有對面線
迴旋處又有出口既話米得囉

真心 自問唔算冇車品 但有時知道前面會有迴旋都特登出外線

避小人好過自己麻煩俾人整古

大j有條片做的示範

乜嘢事呀

突然間有舊式同新式之返嘅咩

你係唔可以攞英國嗰套迴旋處 方法

返嚟香港渣

香港好多人渣

唔係喎英國出線嘅方法

可以係慢慢留番外線

然之後喺外線出㗎喎

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

特別係揸車既人，比普通人更仆街，以為自己幾萬蚊揸得起架前7係度巴撚閉

d人轉多圈/輸車位
心態都係會輸身家

一樣, 當然都要同人地內圈夾下點行
大家互讓其實都無咩所謂

其實啱定錯都好
拗完啱又點
撞左都係麻煩
行迴旋處最緊要係唔好同車平排
外圈撚經過路口就留意有冇車cut出, 有就讓人, 一係就俾油快過
內圈撚想cut出 就擰頭望盲點 冇車就出 有車就兜多個圈

就係禁簡單

因為英國外圈轉右包你俾車撞

佢地個highway code同basic road rule講到明外線入外圈一定要第一或第二個出口ge左線出(如果係乜路牌都冇同埋個迴旋處得4個出口)

有frd因為外圈撚想第三個出口出而撞車，保險判左佢贏

外圈燃在第三個出口點撞？被撞？

講得唔清楚，frd係內線入內圈諗住第二出口出，點知有外圈車諗住第三出口出，結果t-bone左外圈架車但自己同對家insurance判外圈係錯哂

當然而家明白哂英國同香港唔同

睇見咁多位巴打指教，覺得香港揸車有時真係唔好理自己係咪啱哂，忍一時風平浪靜，最緊要唔好撞車

雖則馬路上真係好撚多仆街，有時真係會好撚燥

唔好同人平排
保持隨時可以剎停嘅速度
好似條片中嘅司機咁
就算前面有咩不測突發
都其實好難撞

講真，乜撚嘢新式舊式吖
睇地線咪得囉

冇錯，巴打，所以就算外圍撚屈機都好，我都偏向入返內線，一來有品，二來cut 返出去我唔需要顧右面（反而外圈撚要），真係cut 唔到大不了咩盾多個圈lor

開頭英國攞左車牌
返來香港揸車 呢個就係第一個問題
香港人唔撚識揸迴旋處

你真係唔識㗎喎
你個牌淘番嚟㗎？

唔係唔識
係黑警告人嘅方法攪到好多古怪嘢喺路面出現

其實講嚟講去咪又係政府無能, 又新式又舊式, 試行咗咁多年都唔統一返你一係全部轉新, 一係全部改返舊, 民生嘢唔搞走去奶共

咪係, 個迴旋處係本能嚟㗎喇

樓主講到好似係整穿梭機一樣嘅知識一樣

三線迴旋處整個出口得一條線 真係屌佢老味

有啲仆街係唔識揸車架啦,揸住部車出到街就串柒柒咁樣
屌佢老尾迴旋處都未識入

好撚多呢啲外圈撚

冇錯. 其實好簡單, 好似小學雞咁.
邊個過界就輸

樓豬, 咁如果外線嗰個係上一兩個路入, 係轉左/直去呢?
去到臨出嗰下, 根本冇分別
如果出口係單線, 根本你就應該cut定出外線去出